昆蟲學家請入

想問下隻蟲名, 頭先係房唔知飛定跳, 好撚驚係虱

屋企琴日都有一隻
留名想知

好L 驚之後好多隻係房

唔好嚇我

有無巴絲知隻蟲咩名堂